Wanneer ik goed geld betaal voor een goed artikel, zou er een einde aan moeten komen van het bedrijf; maar het is 'Waar zijn de ganzen?en 'Wie heb je?
verkoop de ganzen aan?en 'Wat ga je voor de ganzen doen?een zou denken dat ze de enige ganzen in de wereld waren, om het te horen drukte die over hen wordt gemaakt. "
"Nou, ik heb geen verbinding met andere mensen die zijn geweest navraag doen, 'zei Holmes achteloos.'
Als je het ons niet wilt vertellen de weddenschap is uitgeschakeld, dat is alles.
Maar ik ben altijd bereid om mijn te ondersteunen mening over een kwestie van vogels, en ik heb een fiver erop dat de vogel die ik heb gegeten, is van het land gefokt. "
"Nou, dan ben je je vijfje kwijt, want het is gefokt," snauwde de verkoper.
"Het is niets van die aard."
"Ik zeg van wel."
"Ik geloof het niet."
"D'denk je dat je meer weet over hoenders dan ik, die hebben gehandeld ze sinds ik een tang was?
Ik zeg je, al die vogels dat gingen naar de Alfa waar de stad werd gefokt. "
"Je zult me ​​nooit overtuigen om dat te geloven."
"Wedden jullie dan?"
"Het neemt alleen maar uw geld, want ik weet dat ik gelijk heb.
Maar... Ik zal een soeverein bij je hebben, gewoon om je te leren dat niet te zijn koppig."
De verkoper grinnikte grijnzend.
"Breng me de boeken, Bill," zei hij Hij De kleine jongen bracht een klein dun volume mee en een grote met vettige rug, en leg ze samen onder de ophanging Lamp "Nu dan, meneer Cocksure," zei de verkoper, "ik dacht dat ik was uit ganzen, maar voordat ik klaar ben, zul je merken dat dat er is nog steeds een in mijn winkel.
Heb je dit boekje gezien?"
"Goed?"
"Dat is de lijst van de mensen van wie ik koop.
